蟑螂們唔想再比機會我展現囂張魅力，那就忘記我吧！

Don’t make stupid people famous
拉